【3年心血付諸流水 港人於廣州開餐廳夢碎】

3年前番廣州，o係街邊檔買左D燒生蠔黎食，覺得好好食，
忽發奇想，搵左3個fd夾股，搞檔燒生蠔街邊檔。
誰不知，開業3年，佢地聲都唔聲就唔搞……灰爆！
是我問題還是現在d後生唔捱得？

唉 , 還借了舊同的冰箱用 , 結果第一天便燒熔了 , 他們又吾肯賠$

想入股
仲受唔受？

tg傾

Hugo1991

考古學家

比新假期燈死咗？

與人不熟

貓貓懷孕一個月又屙又嘔

開名啦 睇吓邊2隻波台狗咁廢

生意做成點？

舊同的冰箱